奇洛李維斯撈過界做漫畫編劇

動作片巨星奇洛李維斯（Keanu Reeves）最近撈過界，與著名漫畫出版商Boom! Studio合作，為漫畫《BRZRKR》擔任編劇。奇洛今次會跟著名漫畫創作人Matt Kindt合作編寫劇本，更會與業界名人Alessandro Vitti、Bill Crabtree、Clem Robins和Rafael Grampa合作，該漫畫將於10月出版。

奇洛形容今次跨界合作對他來說，猶如夢想成真：「我自小就愛看漫畫，在藝術上漫畫對我影響頗為深遠！而且今次能與一眾漫畫界傳奇人物合作，對我來說絕對是夢想成真。」

《BRZRKR》是以一名半人半神的傳奇人物Berzerker為主角，擁有不死之身的他經歷千秋萬代之後，最終為美國政府效力，專為他們對付危險敵人。

屈機

22世紀殺人漫畫

遲下拍埋電影

個結局最後係 leo 第二個 version

john wick is a man of focus

聽講拍第 4 集喎

男神

上網睇，暫定2022上畫

痴撚線又做自己
睇上面幅幅圖都要受傷就知個角色會好撚慘

奇洛李維斯編劇
奇洛李維斯回憶錄

fuckin pencil

冇左2077

型撚到

Commitment and Sheer fucking will

神一般既男人

johnpool